喜訊: 香港著名性感女星招親

欣宜入行時受盡批評，她有感而發讀出草蜢金曲《失樂園》歌詞「結果我共你，仍然逃不過被圍攻、被捨棄」來形容當時心情，「我成日俾人批評，但無放棄自己，就算我知自己是負分，都想盡努力由負分變零分，再一分一分加上去，我深信只要堅持努力，總有一日會合格，希望大家看完今晚演唱會，畀一個公道的分數我。」成功實現紅館夢，她不禁興奮地笑道：「相信只有夢想堅持可成真，我的紅館夢想成真了！要計劃第二個夢想，搵返個Dream Guy結婚生仔。」

邊位烈士有興趣

快

不如我地...

淨係同你做就夠

富婆留名

支持烈士，一路好走

睇到標題就估到邊個

佢咁識溝仔怕乜鳩

唔係掛

其實佢有錢 應該都會有仔埋佢身

仲要咁肥 結完婚同佢鬥長命就ok

1.毅進星 $100